連登仔有冇掛住奧巴馬

關鍵時刻又要奶返左膠
肉酸

奧巴馬做緊既話又無勢力可以迫得支那咁緊，兩難

無掛喎借件事抽水又要九唔搭八